【行動po】重現太古千人大合唱

巴打絲打一齊幫手推！！！

#港島東 #太古 #和你sing
日期：4月26號 星期日
時間：晚上6:30
參加者：每一位仍未放棄既香港人

太古TG Channel:

港島東TG Channel:

光

推

應該九龍新界都搞返個 好耐冇見大家了

復

香

港

五

時

大

代

訴

革

求

撞埋添

命

推啊

一齊唱國歌嗰時一真幾熱血沸騰

推

係時候歸隊了

行動post 推爆

星

之

火

重

燃

地

手

足

臨

個頭有咩黃店

東區人 出黎喇！

期

Push

推！

【入黎我話你知香港點獨立】

日

太

古

黎明來到

見

推！港島人聽日見

獨

立

push

唯

着住西裝去唱

一

出

路

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要盡快重啟抗爭

聽日見！

推上熱門！

唱歌唔使守限聚令？ 洗唔洗帶定2000$去唱？驚無錢比果陣，比人拉

相信太古人應該俾得出$2000你去唱

空裝咪俾狗咬

會唔會太急

幾時先唔急？晚晚有手足俾人消失！

大師兄 返黎啦

企疏D

推呀手足歸位

推，支持

天滅中共, 共黨死清光

(重開)香港社會運動需要轉型

唔可以忘記我哋手足嘅犧牲

小心俾便衣狗咬
限聚令仲一直keep住

pish pish

推！！！

樓主可摸耳幫手置頂
真心要提防便衣狗

押す！！！

唔可以等多幾日？

屌，禁錯不推文

推上熱門

俾未

小心狗咬人

每等多日就有手足要入去坐

同意

商場搞有無違反限聚令？

聽日唱左就無人坐？

有D急不過推

避一避限聚令

唱歌救人

#手足不是Condom

#admin有話兒
真係好耐冇見過行動po 呢個字出現係連登啦
不過大家開心還開心 千奇唔好唔記得廢府既限聚令仲未完架 🤫
‼️温提一下
由於疫情同埋限聚令關係
請手足4人一組
並請每組相隔至少1.5米

冇

btw 記住企夠疏 見重狗就走
咁就已經ok
be water

推唔郁😭

要時刻眼觀四方

齊推

pish

唔好學佢

唔好誤導人
限聚令係所有人可以入去嘅場所，包括商場、餐廳同會所都受規管。

以前嘅18區商場
而家所以商場班狗都已經係話入就入

唔好話冇用

你要有返團火就一定要提升返大家既士氣先

呢個政策淨係用嚟打壓我地！

講得啱

送頭 不了

有冇睇以色列點示威

但係班狗會拉隔離班人去你身邊砌生豬肉

sor
I mean 冇豁免
睇錯嘢 自膠

邊shopping邊唱歌點會違反限聚令

九龍新界幾時有返商場集會

呢d士氣活動根本就好有用
好多港豬都係靠呢d行動攞參與感同投入度
仲可以搶輿論,擴大運動規模,建立形象

唔好再認為只有武力先係抗爭

光復香港
時代革命

5月10日九龍大遊行

推行動po

行動post啊

平日放工會唔會多啲人？
好多手足係太古城返工 星期日未必特登去太古

推爆

禮拜日商場多啲港豬
冇咁容易俾佢地Target

鰂魚涌都有窮撚

再推

共勉之

無再入過九龍塘又一城無勇氣行入去

唔好比佢完

手足

好掛住大家一齊唱榮光

建議各區5月1都搞翻一次

推呀

行動post push

昂首拒默沉

期待千人大圍捕

重燃革命之火 由和你sing開始
第一步都唔做咁仲使做其他嘅

推
G持

死返去你個狗竇到

作詞：t, 眾連登仔 作曲：thomas dgx yhl
編曲：t, bp, clk, oct tad 何以 這土地 淚再流 何以 令眾人 亦憤恨 昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 盼自由 歸於 這裡 何以 這恐懼 抹不走 何以 為信念 從沒退後 何解 血在流 但邁進聲 響透 建自由 光輝 香港 在晚星 墜落 徬徨午夜 迷霧裡 最遠處吹來 號角聲 捍自由 來齊集這裡 來全力抗對 勇氣 智慧 也永不滅 黎明來到 要光復 這香港 同行兒女 為正義 時代革命 祈求 民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港

推 大師兄歸位

吹到一百當你贏啦，豬閪

最近加了人工？八毛了吧

全部2000

#關於太古和你sing
重推

❗温提一下
由於疫情同埋限聚令關係
請手足4人一組
並請每組相隔至少1.5米

記住企夠疏 見重狗就走
咁就已經ok
be water!⛑🌂

只推行動post

Pishhhhh

又玩海闊天空?

願榮光歸香港

我

願

榮

歸

港島人歸隊啦

上！ 上返熱門！ 推

推呀！

限聚令實搞掂晒大家個喎
點解呢個時候搞呢啲活動？

各手足歸位

攪到人哋耳仔都冇左,仲唱

個運動有好多年輕人死，仲搞？

繼續推

同埋5月10遊行

冷漠才是最恐怖

咪要換過型式

想唱國歌 不過咁趕應該無乜人

位位二千，fat fat

推！！

Push!!

推 唔好比華星上熱門！！！

何以 這土地 淚再流

ntp

甄子丹催促所有香港人去參與，唔好等到啲大行將呢個漏洞堵塞先發現原來自己錯過咗呢個咁正嘅機會。

推但要小心

大家準備定交罰款

wow

。。。
休左半年係咪傻撚左，又返轉頭自high今天我預約被捕

行動！！！

行動post !

4人一組
大家隔1.5米企

笑撚死我咩 仲唱歌

幫你推推 唔係太古附近地區既人

Why not？

行動po

聽

Tui

跟

分開企呀

堆！

小心
推

PUSH

換人繼續推

和你唱唔洗準備啦，即興都得啦

我推

咁有咩可以做呢？

Do nothing is do something

推
八毛來引戰吧

唱歌殺狗

今天我

寒夜裏看雪飄過

懷着冷卻了的心窩漂遠方

想問一句
點解要喺太古?

近樓豬屋企掛

班冚家產黑狗一定黎搞鳩我地
黑狗心諗： 開罰票都開到軟

但我會到囉 大家呢

Airdrop！！
推！

太古中庭夠還迴聲

手足歸位！ 大大力推

沙田又一城 / 海港城呢
太古係少有冇搞9我哋嘅商場
依個時間仲去人哋到好似唔係咁好

環

Sor 我打錯

唔見其他區有動靜

...
個地方揀嗰到咪有動靜
唔係質疑你 只係如果搞嘅 揀個地方好重要

推
八毛死全家
黑警死全家

即係太古城已經係港島區嚟講最適合
攞佢來做試點差唔多

呢啲借防疫去打壓市民嘅規令一定唔會咁快取消
好嗰方面睇交錢了事就得
總之咩活動都有風險 自行分析

啱！

因為上年唱國歌都係太古城行先

唔好以為到強方7.75加幾段金管局沽港元新聞就真係有好多錢流入
金管局撐港元撐得好辛苦
大家快D去預約捐$2000比港共撐港元

你想唱日日都唱得嘅
話唔定今日唱完幾日後又唱過

人無事先出到去抗爭

推
黑警死全家

士氣高有攻擊力buff

順便十點鐘鳩叫

想唱不屈進行曲

Thx for 推文

聽日一齊唱

又一城血跡單野不了了之左

今乜天我
火魔攻狗屋又屌
唱歌集氣又屌
鍵盤抗共？

搞SellHK好唔好

想唱肥媽

又係中意出去送下頭先安樂

香港獨立

Hobo

唯一出路

推推

中環幾時搞

推
各區都要做！！！

太古人可以去唱吓歌

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

東區人

原來商場入面都會中限聚令 真心唔知

佢開告票同係咪真係中係2回事
元朗有眼你睇
佢聽日咪繼續黎9開告票囉
一家大細行商場唔比架?
一定係互相相識架?

光復香港

Pushhhh

錦太古嘅朋友聽日要睇路

之前和你shop都告唔少人係非法集結，而且告得入。
更何況限聚令？

點解唔忍多2個禮拜,近排已經愈來愈少肺炎個案,但係都係仲有

A

好想

再唱歌

Z

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

會唔會俾人告

想唱

721
811
831
101
1111

Up

c u tmr

建議你等到2047先出黎

收皮啦 和你shop告非法集結？訓醒未呀 source呢？
你話告刑毀就話姐

up

去

露曬底啦

好有用我係共產黨實驚到賴屎又重現雨傘革命嘅錯誤

想問到宜家仲唱嘅意義係啲咩？如果淨係話keep住個士氣就可以推冧個政權，咁我哋一早就已經成功咗
加上宜家有限聚令，班狗隨時都可以郁鳩手足，係，可能你覺得罰兩千係好小事，但既然你有兩千俾人罰，咁點解唔攞呢啲錢去資助黃店、資助手足？成班手足等開餐，見到你為咗唱隻歌仔就送二千俾個政權會諗啲乜？
明白好似已經好耐都冇大型抗爭行動，亦明白每日都有手足俾狗咬同還押緊，但咁樣亦都唔代表我哋要格硬搵啲嘢嚟做，每日都有手足做緊嘢，唔會有人報道，你亦未必知，但既然有時間，不如真係做啲實際嘢，上面咁講捐錢又好操體能又好，或者你想做啲其他特別嘢又好，我哋嘅行動唔應該再係講量，而係講質，每件事我哋都要考慮風險有幾大，又值唔值得做
Anyway，唔割，歡迎討論

袋定2000先好出

g持

bump

歸隊啦 香港人

1.5米距離逼爆商場

跨區都黎

推 小心比狗亂咬

限眾令未完 四人一組

等睇班狗亂鳩咁嚟

推

出晒預告，去送錢俾popo加人工
一人兩千都幾和味

整定基金交罰款

be water 啦

講晒日子地點，只係搏畀狗咬

建議大家就唔好企定定唱，一邊行一邊唱歌，唔好同其他人交流
商場有cctv，要甩應該唔難

負評嘅可唔可以嚟傾下？

四人一組
隔1.5米
都罰$2000？

歸隊歸隊

認真，要唱歌其實可以係旺角行行下街唱，隔半個鐘合唱一次，都係唱幾首歌，成本又低，又方便

推爆晒所有行動post

何以這土地淚再流

行動post必須推

唉 班友又ot 又有錢收 屌

送頭

blocked

有冇50？

錯手負皮sor9手足

我鍾意一路行街一路唱歌吹呀

個時都係太古城第一次大合唱

手足 係要見

送頭撚真係好煩
自行承擔風險

721

終於有行動post

Cu tmr

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

聽日見

推唱香港國歌

唱歌又送頭，落商場行街都咁避諱，我係中共唔追住打都對唔住自己

商場行街已經算低風險
當然唔係零風險
應該會好多便衣狗

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

Pish

幫手推下小弟自己整的

振軍心

唱歌都唔俾

想再見喇叭手足

仲有好幾單黑警都介定商場入面非法集結 照警告照舉旗

黎唔到，但推爆

但他亦同時提出，警方經常混淆「未經批准集結」與「非法集結」，「佢哋總之有班人係度，就話你非法集結，但其實非法集結，你要做出行為，譬如擾亂秩序等。」

分散各自邊行邊唱

香港獨立，唯一出路

DLLM 送頭大會，又推自己友去餵狗

皮已負

幫手推，做啲前奏行動先

幫推

好危險 唔好去

你明我明黑驚都明
但佢係要搞你又可以點？

前線自行決定

咁喱係屋企啦
係屋企乜都唔做就贏

琴日中環夠有和你lunch啦
個個又驚呀？

好危險

你紅呢段字冇咩意思 黑警捕濫告唔駛專家講大家都知
重點係佢會喺和你shop 拉同告非法集結

成班水魚
去啦去啦
等睇你地比人打到仆街
再位位加2000
突然搞呢壇野條友 別有用心
自己諗啦

最撚叻打飛機
每年比一日你地好似64咁 打下飛機咪算
不願面對 發極夢都唔願醒

預左比人話5毛
睇我名啦

繼續留係屋企啦
落商場唱歌都驚

我地要唱到中共驚

唔洗咁煩啦
呢d打飛機 唔岩我
定左邊日 好似64咁 有每年一度打飛機日？

用歌聲黎感動中共

Pushhhhhhhh

返去溝女啦

無女

同女朋友拍拖一個月，仲未見過佢除口罩個樣

屌你啦，到時有狗咬你記得幫手冧狗呀
咪撚哩埋係後面食花生呀仆街

死狗

到下年佢都係會繼續限聚令
51唔批 510唔批
你覺得佢哋會咁傻俾我哋又再聚人？

歸隊啦

怕唔怕咁高調.....

到時見

我誠懇呼籲大家聽日唔好去！

我諗住去誠品買書咋

去唱就唔會坐？

伏味濃

無需急於一時出嚟

Blocked

冷氣勇武

推聽日見！

拉

唔單止係個限眾令呀，係而家呢個政治局勢

而家已經唔係半年前咁簡單出完嚟就冇後果，和理非同前線勇武後果係一樣。你而家仲叫和理非出嚟同叫佢地送頭係冇分別。

唔出嚟就係唔記得手足咩？

各區都搞下啦 好耐冇試過了

你唔去係屋企咪又係另一種坐

下面Apita仲迫啦，驚條毛

咁你又建議做啲咩？係屋企涼冷氣？

比我係狗, 就打突擊, 用便裝封咗太古城, 然後逐個人派告票

如果班狗真charge限聚二千蚊記得唔好俾，留到集體同政府打官師

同政府玩行政費同律師費都有排玩

記得第一個商場唱榮光就係太古城

加油！

Go

想去apita 買壽司

成班人行住買野咁唱
好似鬼上身咁
可能work

唔駛參考成功倒子
香港啲能靠自己
除咗係因為無幫到我哋
亦都係因為我哋無論立法司法執法都有問題
根本唔可能用常理去應付
出得嚟就有心理準備
況且好多人都睇過唔夠人呀？獵多個咪夠數囉
你企喺屋企大堂都可以屈你同2個保安集會
根本無得防

打錯哂啲字
仆街三星無啦啦update個keyboard

大大力推（唔到）

Bump

go

推推先

今晚見

如果去就企疏d

光復香港！時代革命！

推，六半一齊行動

一齊唱，一齊繼續